（貼你d晶出黎）水晶討論區

我先

女朋友帶左半年既月亮石，估下幾錢

推

20蚊？

買舊石就得

五，六年前買過晶柱

有無相
我都想買個

英文唔係特別好，唔係太識玩呢啲

幾靚喎，粉晶黎？有無旺到桃花

好似死圖

貼多次條月亮石先

有旺到

D人話多爛桃花

唔通無人玩晶

仲有好多條 係我身上冇咩功效

你呢條都好靚 幾多錢

買左d乜？

樓主果條應該六七百？我呢條七百左右 基本粉晶紫晶天河藍紋摩根都有 暫時停手唔會再買住

380 油麻地買
你都買左好多下，有無買個晶簇消磁？

之前買左條 覺得冇乜用 宜家當裝飾咁戴

我條女帶左月亮石之後，情緒平和左d
本身好躁

墨立算唔算係呢其實

唔識睇 求教

有 買左兩舊白晶 一舊紫晶 燒錢玩意

應該係莫粉

上個月買 呢條你地覺得值幾錢 ？

帶左成年 都係無緣份到

720

自膠 睇錯左072做720

哈

海藍寶好靚

580左右？
上網見到差不多既可以賣到1400

得條茶晶

200蚊拎佢返黎咋

我都覺

好平啊 係邊度買架？
我係油麻地買

曾經好迷水間 屋企勁多 但而家成日懶得戴
天河月亮碧壐綠幽靈拉長石等等都有

+1
曾經好迷，個陣買左好多，但而家幾乎只係戴月亮石

係咪好多個沉迷水晶既人都會咁

我都有係呢間買月亮晶
但戴左之後反而同另一半多左鬧交
唔知心理作用定咩

有
手串 2條黑曜石、1條紫龍晶、1條西藏天珠
吊墜 1多邊形綠幽靈、1水滴形紫晶

以前長戴粉晶 而家就主要戴海藍寶月亮石同埋黑髮晶 粉紅色唔襯藍色 所以無一齊戴
其實戴左咁多年都無話覺得有好特別既功效 係咪正常

btw 我啲月亮石雖然無巴絲個啲咁通透 但都有藍光

係咪同水晶唔夾？身邊有人帶粉晶就即刻有人追 之前都無人追過

有無圖

呢條係咪黎,唔識分,屋企人買

點睇呢條？
人地送
戴過一次 未消過磁

係Ig shop買

我冇事喎 不過我買水晶係貪佢靚唔係貪效用

可唔可以講邊間

hr_crystal_shop

唔該

好平喎佢d野

加油尋下寶啦

呢度好似唔多人玩水晶咁

好靚

我下個目標係花幽靈

我唔係自誇 但不缺桃花 加上已經拍緊拖 我粉晶同月亮石都係求人緣 我份人好暴躁 講野又直 所以人緣先係first priority

未聽過 咩黎架？

我下個目標係海藍寶，你頭先講果間野d貨黎平，但唔知靚唔靚

利申係油麻地買開

唔知做咩睇你頭2句rap左出黎

花幽靈

好靚啊
個名都好有feel

聽人講d晶越大越有用，但我女朋友帶果d都好細
佢話太大好難襯

我唔鐘意太大粒 好墜手 8mm~10mm最fit

好鐘意藍虎眼
但係男朋友唔俾我買

留名

屌㩒錯掣自膠

藍虎眼好靚仔

點解唔比？

又有水晶post
留名先
圖得閒影上黎

我有條拉長石，無帶兩個星期，個人感覺真係好似無咁放鬆，好緊張咁

我的寶貝💕

大家覺得值幾多

海藍好濁 月亮又唔太光
我怕俾人收貴左

月亮石咁粉既？

睇下你系商場舖買定網上買 價錢可以差好遠

唔知post唔post到相
暫時影左晶簇既相，遲d影埋水晶
有冇人戴左水晶之後真係覺得有功效？

老實說 條海藍同月亮都麻麻

兩三年冇帶

工作關係都好耐無戴
螢石，紫晶，黑曜，cheap嘢橙月溝草莓

有條月亮同拉長
好鍾意透藍光既石 但好懶淨化

金髮綠髮黑曜

我本身有兩條手串戴緊(月亮 摩根)
佢覺得我迷信
話我好似打機課金咁

我全部都係男朋友買，之後我又買好多比佢

我都試過係ig shop買
前排條草莓爛左
見到有間ig shop好平
仲靚過之前係街鋪買個條

點分靚唔靚？我都想買條

我都試過係ig shop買
前排條草莓爛左
見到有間ig shop好平
仲靚過之前係街鋪買個條
[/quote]

點分靚唔靚？我都想買條[/quote]

呢條都係二百數度
我都唔係話好識
網上話睇夠唔夠紅 有冇啞色 草莓籽均唔均
另外係講緣份

幾平喎，我又唔係好敢上網買，驚無緣份唔岩帶

我都覺得係要摸上手揀
所以唔知上唔上網買好

但係唔係話唔俾得其他人摸嘅咩

我果條拉長石，買果陣問老闆有咩介紹，佢問我想要咩
然後叫我個人放鬆d就介紹左呢條比我啦

試一試冇壞既
貪水晶靚
功效既野隨緣 有時好左 又會諗係唔係心理作用
諗住返頭係果間ig shop買多條頸鏈

好靚呀 買左幾錢

男人催財運同愛情可以帶咩
有無d水晶隻色係男人d?

同埋覺得呢排個人好攰訓極都唔夠
有無水晶可以幫到手？

買過條紅紋，個半月後就識左個女朋友

財運 黃虎眼 黃髮晶
愛情 紅紋 粉晶 但男仔戴月亮石好啲
唔夠瞓 拉長石/茶晶 右手

水晶呢家嘢幫唔到你好多

如果新手去買石最好去邊度買會專業d 唔會比人搵笨

見到商場入面擺舖既水晶店賣d水晶好撚貴 幾千銀一條

商場舖緊係貴啦，一係油麻地一係ig
但我覺得有實物睇好d

白晶同super7
利申 新手上路

買左4百幾蚊，價錢ok嗎？我唔係好熟，純粹岩眼緣就買左

拉長石可以帶右手？有咩功用架？

喺格仔舖買嘅粉晶手狐

你地有無見過三髮晶？
金髮，黑髮，啡髮都係曬入面
係油麻地買，出面好似未見過
但又唔似假野

推到有人答

以前好鐘意 買左好多
最貴係條碧璽
最鐘意係月亮石啲藍光
不過覺得最靚都係粒紅紋

不過已經好耐無戴 放置play係個晶簇到就黎兩年
如果有巴絲岩眼緣我可以平價轉讓 轉有心人

屋企人賣水晶

我就帶開黑曜石同菩提石

呢到四條平時輪流帶
其實仲有條黃瑪瑙，但唔常帶

S7係幾靚嘅～

但我嗰條太細 但準備買條8mm

本身就戴右手
功效係消除疲勞

紫晶 茶晶 白水晶 綠幽靈 海藍寶 黑曜石 黑髮晶
仲有一舊白晶簇同紫晶柱

旺中2樓
有間裝修簡陋 有一對姓鄭年輕夫婦睇舖
嗰度啲水晶幾好

係咪九龍灣買

帶左半年 其實點睇啲水晶靚唔靚

我呢條s7 都好似係7mm 其他全部8mm
S7每次帶都好痺

帶左半年左手tim

不過我覺得帶完個人會無咁緊張

大部分都係睇透唔透

南豐貼紙相隔離間野都ok，前兩日去買
價錢算合理
不過d人話銀同水晶最好唔好穿埋一齊帶，會阻住d能量。

有條白晶 不過前排啪一聲斷咗啲晶飛晒落街執唔返

都戴左幾耐下

有無消磁，條月亮石好似好濁
定係拉長？

呢邊原來有人傾水晶
但其實係咪唔多男仔戴水晶的

男
買個陣問老細 佢話多數男人都係帶深色
我就純粹簡左自己鐘意既色 上面有圖

天河我都想戴 但成日覺得男仔戴上手有D怪

其實男仔戴大粒d就唔會怪

我戴緊金髮同S7
只戴金髮果陣 好似成個啊伯咁

好耐冇戴 應該唔係靚嘢 但好鍾意

最緊要自己鐘意

有3條花幽靈 花幽靈真係好靚
一條花珀 一個花珀吊墜

想買條月亮同埋青甘
有無igshop推介
前幾頁有人貼左張花幽靈既相 我有幫襯個間igshop
收到條鏈有幾粒珠都崩過重新磨過 有一粒珠頂仲爛左
睇片睇相留意唔到..
本身同店主講過係送比人 但佢冇同我講有瑕疵
最後自己戴 佢間店d野好靚 估唔到會咁
佢話佢自己都無留意

花幽靈係好靚 但戴過一次返工就唔敢再戴
月亮石你預budget幾多? 可以去紅豆睇睇 (唔係打手

點解唔敢再帶？？

果日特別多野做
幽靈石只係令你多工作 但同收入係唔乘正比

點解痺？

屋企做水晶批發表示幾百蚊一條好撚貴

點解唔做埋零售
好好賺

彩光月亮

自己係ig sumcrystalsum 買過草莓
好靚好平好滿意
但水晶種類好少

Between 幽靈石 譬如綠幽靈是咪唔可以指意佢增加收入？

自己係ig sumcrystalsum 買過草莓
好靚好平好滿意
但水晶種類好少

Between 幽靈石 譬如綠幽靈是咪唔可以指意佢增加收入？[/quote]
你要跑數既話 就可能會幫到你增加收入 (好似係

我想知摩根石係咪越透越好？見到好多都係好濁，
如果係透，大約幾錢條？會唔會有假 ig見到200幾

我嗰條好濁
賣嗰個人話摩根越實色越好

帶開粉晶海藍寶同青金
你地會唔會同水晶傾下計 我周不時都會同佢地傾計做下感應

粉晶 月亮 摩根 紅紋 草莓同瑪瑙都有
戴開月亮多

新手試下貼圖先

冇，應該要點溝通？講d咩？

天然光hea影好難影到佢既實物美

咁多用左幾錢

男人帶紅紋會唔會好怪
本身有茶晶 虎眼 黑曜狐吊墜

唔記得啦 之前中意就買 我諗都有二千up

紅紋唔係個個都戴得咖 有啲人戴左會勁燥底

帶過一次條月亮石
唔識分靚唔靚，另外既係我左手帶手錶同條鍊，再帶手晶好似好阻同隻手好似帶太多野，所以只帶黑曜石係右手

兩條幼既旺角中心二樓
黑曜同粉係三樓
月亮係格仔鋪 估下幾錢

比盡$160

戴左幾年都唔覺桃花旺左

放下啲珍藏上黎
唔知po唔po到
自己玩左兩年 最低逐漸退坑
以前勁癲 一個月買6,7千蚊水晶 唔靚唔買 同一條水晶要買三四條
最愛月亮石 即使宜家都咁愛
啲全彩月買到我破產
不過真係好靚

出街影 永遠靚過屋企影

有無人有帶過天鐵

其實你地有冇研究過 你買個啲水晶係真定假

有一排讀書有挫折個人勁灰勁頹
買左條天河之後個人諗野正面左
起碼唔會再諗負面野

早排買咗條月亮石 唔識水晶野 唔知有冇俾人昆

拋磚先

星光粉

月亮

太陽

金髮

紫黃晶球

屋企人話以家好多都係入色

啲人話帶之前要同佢做下感應 傾下計 講下佢知你想佢點幫你
淨化完放係手輕輕握住佢 feel到麻麻地同有跳下跳下咁就代表同佢連繫到可以開始傾計
有啲人可能話 可能係自己既脈博唔關條水晶事 不過我就信了
都係傾下日常野咁 等佢了解多啲自己
今晚反去影一影佢地

留名
Super seven

有無人知晶簇比其他人掂左洗唔洗淨化

水晶有種魔力咁 見到靚就好想買

我都想戴水晶有feel

入色應該睇得出既 如果加熱變色就難d

我果d 係水晶小鋪買
好貴，但我買佢信用，應該唔會假！

唔洗但我會定時定候洗下佢

你條金髮要幾錢
同我果條都似

btw 想買月亮石好耐
真係好鐘意d藍光
但水晶小鋪好貴
又唔想買到假野

月亮石應該市面好少假 就算係假你睇得多都識分

買左好多年， 實際唔記得， 5百樓下，唔記得2百幾定4百幾

我果條過千

btw 你帶金髮 有冇乜橫財增加？

有冇人戴舒俱徠？覺得效果點？

有冇巴絲知有冇一隻叫做藍精靈
親戚比 佢話好貴
聽日up相

仲有冇巴絲有蜜蠟嘅知識

無呀，果陣我買係當儲石， 返工又唔戴得

Lm

邊度有得買

啲粉晶好靚
Btw唔係個個岩戴粉晶，會易招爛桃，聽番黎

我有條月亮石
陣晶貼相
但我覺得完全唔似，個店主又話係

粉晶好耐之前係台灣yahoo bid 返黎，大粒珠，女仔唔襯
呢個係， 要人緣唔好戴粉， 只有hi bye fd

咁多水晶問心真係最中意月亮石

你地啲水晶有無做開光

你係咪講依隻？ 真係好_貴

入色可以用啲高倍少少既放大鏡就睇到 佢地入面啲紋路會唔同

有冇圖睇下

天然

入色

我得白晶 紫晶同綠幽靈
黎緊想買條月亮石／草莓

可唔可以介紹下你用咩放大鏡睇嫁
好有興趣研究下

巴打呢舊係咪蜜蠟 我個條同你差唔多
不過透出黎嘅光偏綠 我上網睇好多都偏藍

同埋知唔知長期戴有咩用

你地有無人覺得戴完水晶真係有改善到 ？

岩岩買左條黑曜石
係咪每個月都要淨化，但想問問應該點淨化

放上白晶簇

每日帶完都要淨化

聽個賣家講，話每一個月，太陽底下曬一次就得
原來要白晶簇

有條粉晶好耐冇拎出黎戴 呢排想戴係咪要淨化先？ 要用d咩淨化

點樣先可以令條水晶愈帶愈透
想啲水晶bb愈黎愈靚 好似養住佢地咁

日日放係個晶簇上面

留名
脾氣差 想買條月亮石

係ig買咗三條，結果琴日唔覺意見到間舖賣過
淘寶入色嘅綠幽靈同海藍寶
依加手上三條有冇巴絲可以幫我睇下
一條摩根 一條紅紋 一條佢聲稱嘅5aa草莓
價錢唔貴，但唔知有冇俾人呃

最底個條係咪就係藍精靈

上面個條係蜜蠟 透綠光
有冇巴絲識少少

另外呢兩條使唔使定時定候淨化

戴左兩年到

自己仲有粉晶 黑曜石
不過最鍾意呢條紫晶
覺得自己人緣有好左

點睇都唔似5a草莓
你google睇下5a係咩樣
我通常見d ig吹到咁大 我都唔會幫襯

呢舊晶簇會唔會太細
條草莓晶同紫晶日日戴咁濟

紅紋石係咪真係咁勁抽？
我都想買條旺下桃花

有個大師話我條命欠水，所以我買左條黑曜石
大家有無研究？

唔係個個岩戴

成日亂諗野 負能量纏身 有咩岩戴

有無人知呢條係咪水晶
定普通膠珠黎

負能量：黑曜 黑碧西 要經常淨化同埋帶右手

淨化一定係白晶簇

月亮石
之前係日本買
好平60港紙

拎上手凍唔凍？ 我都睇唔出咩黎

聽講淨化就好多方法 最方便最保險一定係放白晶簇 同埋黑曜呢d吸咁多唔好野一定要淨化得夠

唔該哂！
咁有冇介紹邊度買白晶簇好

凍凍地
事緣我見呢條鏈幾靚就用幾十蚊買，之後有個賣水晶嘅人見我帶住，就問用左幾多錢買 仲話應該幾貴

呢個方法其實已經唔係好work

盡量簡有門市個啲

格仔鋪 ig 都有 ig相對抵d

真人睇應該易睇 就咁睇相完全唔知咩晶

藍虎眼揮手區 聽日up圖

似唔似你果隻藍精靈?

聽聲可以分膠定石頭
你拉下條鍊 啲珠撞埋一齊既聲
膠同石頭係有唔同

屌 直影完轉左圖 upload 上黎都打橫架
唔好意思

我條紫龍晶手繩

同成枱水晶

再黎準備頭已側

見人哂冷 我又黎先

手鍊無影

綠幽靈
冇晶石用礦泉水浸過夜得唔得

嘩屌巴打好癲 如果我買到咁阿媽實斬撚死我

我係絲打

其實好多年無買， 我係儲左好多年
全部都唔貴 最貴$1200 藍瑩石

又黎側頭睇喇 我認我懶汁相

影得唔太靚 同好耐無洗白白 sor 其實佢啲色漸層

哇巴打似啊 我影得柒炸 但有光戴上手好靚 好似望唔穿咁

但係知唔知有咩用

但佢唔係咩藍精靈 （其實真係未聽過……可能俗名， 如果有英文就好）
佢係硫璃，俗語係玻璃，不過係天然既。但我呢舊望得穿，仲好鬼平

諗諗下 你果條藍精靈似蜜蠟， 你試下聽下聲， 如果係膠既聲就有機會係

人地送 話助學業 求詳情 唔係好識

再唔係夠膽就燒燒佢

上網百度話藍色得1個地方有， 如果你果條真係 蜜蠟，咁你所講天價都唔出奇

Ig可信真係得幾間
晶蔟都要睇佢啲生長紋

咁夢幻既
無聽講過藍精靈既水晶

呢個真係要⋯

我試過聽 蜜蠟個條就似膠聲 沉少少
但藍色個條就係似水晶咁 清啲

好似只係白晶

最好買晶蔟

我個時係見我呀嫲成日戴 有日tum佢好耐佢先肯送呢條藍精靈(？)比我
利申佢仲有好多正野 呢條我諗係手指la度漏比我

佢話個兩粒紅色野係叫紅寶 唔知係咪咁寫
不過我都唔知咩黎

岩岩上網搵過月亮石d相覺得好靚
搵日去睇下實物先
如果新手買石有咩要注意
同埋男仔帶石會唔會好怪

綜合你所講，你果條野係不明既一係拎啲錢去驗一驗佢
因為藍硫璃好q平， 我果舊野， 係台灣bid 寄埋返黎只係70蚊，我睇哂所有礦物書都唔覺你果隻野，不過係咩都好， 一番心意啦。

幽靈?唔似樣

晶簇其實可以用人工方法種的，愈清就要愈小心

其實都唔緊要啦 反正我而家唔知係咩都戴住係手😂😂
有冇巴絲知邊度買淨化個啲水晶好 igshop怕信唔過

係呀！我望到已經知我見過！我諗左好耐都諗唔到佢個名！
係真正既紅寶石，不過唔係做珠寶果隻料

如果晶簇唔1定要好靚既話，去近玉器市場果面，條廣x道，有好多批發鋪，不過我好多年前去，唔知仲淨返幾多間…… 同記得早啲去，好早收，同埋真真假假都有，價唔怕講，多數有得講，唔好表現勁想要

咁兩粒紅寶中間個粒呢 佢話最貴呢粒

月亮，超級七，紫晶，鈦晶吊墜

呢個真係唔知 巴打可唔可以講多少少

咁夜都竟然仲咁多人
一齊推 等多啲人傾可能會知道我個條野嘅身世

我分真假會睇佢個底多 姐通常好多細細條就假 咁分岩唔岩？

照睇應該係天珠，你上網search下，真既天珠係好L貴

假晶簇參考資料

呢種我識睇 因為太撚核特 就算係真都唔會買

我上網睇 會心跳加速呢個真
一戴上手跳到我feel到 不過一陣就冇事

我買晶簇會睇
唔好揀成個都好靚，全清，好少有，有都貴
睇個睇有無石層連住，（真既機會大啲）
晶柱有共生 （真既機會又大啲，不過早幾年已經整到假金髮）
feel 到有能量
早幾年話有蓮花形搭住晶柱一齊係晶簇果啲都係真，不過太耐無研究，唔知而家科技做唔做到

題外話……如果一次要1差多幾條鍊既話，買大啲， 舊晶負荷好大架，得閒比佢休息下曬下太陽

上面有人問晶簇,
我果日去信和落一層買,100/3個細既
大小小既都係200左右,個女人仲平左好多
之後先見到門口話聖誕全店4折

唔係打手, 但真係平到仆街

晶簇就盡量都唔好買綠幽靈晶簇 呢排好似有好多咁

BTW 絲打你好有研究咁
有冇D手鏈分享下
知唔知邊到有黑太陽石

痴線,好多

咁平
但堅唔堅野

我自己覺得唔係勁靚既貨, 但都ok, 100/3 個d係放1-2條既size, 大約2"x3既size

我就貪靚的 唔多鐘意奶白色晶簇
果間鋪都有IG的 可以上去望下先 岩眼緣就去買啦

果間d係奶白既,唔算好通

我都係岩岩上佢ig見到咋
我比較膚淺
寧願買舊自己鐘意 廢事遲下又再買 (已經試過

拉長石好耐之前買 少藍光質素麻麻
冰種天河石同紫晶最近買 好鍾意天河石隻色
想買月亮石 邊間好

試post (唔識post圖

我都好鐘意呢種天河!
但隻色真係好似唔多岩男仔

男仔戴有少少乸

覺唔覺男仔戴月亮反而無乜野

但大粒而有透既月亮 係好Q貴

咁點知自己岩唔岩戴？

最近想買多條S7

水晶簇用白水晶同紫水晶有咩分別

呢點我都唔識 唔同人有唔同既講法
紫晶簇就比較貴 有D商人就吹噓話紫晶簇要黎充電
但我就鐘意白晶簇多D
紫晶簇舊舊都差唔多樣 無咩特別咁

有無人買過zen zero既珠？想買條金曜石會唔會好易買到假？

金曜石好少假 因為產量多
至於你講果間鋪 我覺得就貴的

聽講水晶唔好同其他金屬串埋一齊, 會阻到d energy , 係唔係真?

我反而驚會撞花咋

其實到底有無金曜石呢樣野見無乜人討論

我係呢間買左條金曜石手鍊 係幾靚的
不過唔知巧合定點 帶上手有暈左陣 有無巴打解釋下

有 比黑曜貴D
黑曜產量多

其實呢個價錢 係街鋪買都有錢找
有時唔洗怕入鋪頭睇的
賣親水晶D人通常都好吹得同好NICE 唔買都唔緊要果種 (可能有D例外啦

我覺得水晶都係一條過最靚
加咁多飾物好奇怪

咁又係天然野有實物會好好多

樓上巴打係咪講呢間

係呀

好似好抵屌
晶簇係呢間買係好？

因為當年仲讀緊書，唔想交學費
就要學下點分真假，黑太陽有無圖睇下?
我有舊灰太陽石

手鍊我唔多， 手得1對 邊戴到咁多，所以我通常係買原礦

題外小資訊
而家好hit 既草莓晶 有個朋友叫士多啤梨晶
佢地好似樣，但唔係同1樣野，草莓晶入面內容物係點狀，同埋多左鈦， 士多啤梨晶就係絲/條狀的

同埋士多啤梨晶好多年前已經停產喇。

有啲太陽石都生得好似佢地架，有商人會拎黎扮野
但太陽石係長石，其他係石英

入面有啲疊住左 呢埋左， 幾年前我數過 最少1百粒

俄羅斯士多啤梨晶 << 超貴

(唔係賣廣告...
黑太陽好似係一邊銀光一邊金光 通常得細粒
過10MM而又靚既 我真係唔知邊到有

我去過呢間到睇
講質素既話 我覺得個價錢就貴左DD

再黎頭已側系列 手鍊同吊咀

脷申：不規則月亮石係假野
手鍊有人想知咩名先再講

不可思義事件：粒細粉晶大衛星戴過1排，用繩穿既，突然有日放工甩開跌左，過幾日就識到我而家男朋友（我地今年第十年，唔煙唔酒唔賭錢唔識女，淨係中意打機）出街唔望女，約佢出街等連我都望唔到 唔知係唔係好事

絲打得閒果陣可唔可以影右上果個晶簇睇下
好似好大舊 好正咁

咁都叫唔多
我想問呢 黑髮上面果條係咩黎的?

收得咁埋都睇到

唔太靚， 柱短，唔清，泥黃色， 買果陣貪佢有晶花 not 蓮花

自膠 唔記得貼圖

呢部計數機...
我果D好細舊 今晚返去影你睇睇
我有舊超透 但唔知真定假 麻煩你幫下眼
BTW 想問埋 藍色大大粒果條 係咩水晶黎的?

2017年啦就嚟...

果粒係xx隕石，（唔係天鐵） 實際係邊隻唔記得左，以前好多水晶分享網可以check 而家啲搵唔到

質素唔算好，但勝在佢依家做特價 所以狗衝買左

我年紀大丫嘛
不規則形狀果條? 青金石

原來青金黎嫁
我見佢好似有D透咁 以為其他石黎

資料網我就去開呢間睇咋

最緊要合眼緣同自己鐘意
唔好因為想買而買丫 就算特價都未必平過IG
IG有時都會有平野賣的 我條S7都係IG買的

勁多高手 同埋佢地外國住好多原石睇

u 汪都有水晶post ， bb 王國都有， 大多以手鍊為主

u 汪個版主就真係好癲
但果邊好似無咩人講咁
我都係玩左水晶一年多D咋

果邊好似唔多活躍，一係就啲人勁有錢

我以前都係買手鍊，玩玩下發現原石啲形態好靚

原石可以去邊到睇? 邊到會比較多?
最後會唔會拎舊原石黎自己做打磨嫁

我就唔會， 都係廣x道， e卑都有

帶左幾年 而家黃左好多 有無方法變返白

有冇試過上大陸到買?

好似好通透咁啵
試下放係晶簇上面一排啦

定係你手鍊條線變黃? 線頭好似黑蚊蚊

好想試， 但唔敢一個人返大陸……鄉下又唔係果頭

雙12 淘左條十幾蚊草莓晶散珠， 睇下夠竟同ig 果啲有無得比。 好多ig 都係淘寶或者大陸拎貨

我都係唔敢自己上大陸睇
好想係上面買個紫晶洞
我見IG D人都係直接上面拎貨影相咁

晶洞我有一個 ，手掌咁高度 ，烏拉圭含鈦晶，當年買都要6百幾。
王國有人買過晶洞淘落黎，話好靚

岩岩淘寶搵到 好多礦物店

我得個好細個既紫晶袋仔 都成8舊
而家D水晶貴左好多...
但上到去買呢 好似要成對咁買返黎 好似唔可以只買一邊 (可能一對買平D掛?
買一個返屋企我已經驚比人殺 何況一對...

我反而覺得平左好多， 好似舒俱來咁 ，以前講緊最平見600，好細珠，如果要皇家紫係上緊1500起， 月亮，海藍寶啦 以前海藍寶要閃閃地藍，批發鋪都show緊千幾，而家幾舊水就有， 都唔知真係咁平定假野。

戴咩水晶可以防小人
公司好多屎忽鬼
唔想成日俾佢地欺壓

咁我就唔清楚喇 D價錢都係聽人講
但而家出面D大鋪依然都係咁貴

哇

放得一條 貪佢個底靚

藍虎眼

咁金曜石通常幾錢條？未買過唔知價

睇你要幾靚架姐 有平有貴

呢條你買左幾錢

條s7買左幾錢

係ig買 4千頭

晶簇幾靚喎，真係細左啲

兩個紫晶仔

我影得衰 實物再靚dd
有大d既。。。但價錢就

誇張到
不過真係靚
紫髮晶

你自己本身feel到水晶既能量定點
否則好少買到咁貴

白晶蔟300幾蚊都夠
夠玩

條天河

左面好似魚既口 好得意

都係放得一條

連呢個聚寶盆都係放一條

想買條金髮晶
係唔係一定要帶左手

[img]
前日呀媽送既紫晶

Up唔到圖

右上有個制可以係手機up 圖

放個黃波落去1定好靚

no

點解無人答我野
我想問如果左手有帶錶用手鏈，仲會唔會帶水晶？唔會好阻住咩 所以我淨係帶黑躍石係右手 同埋條黑躍石淘寶買，點分真假

想問下呢條真定假？睇落似幾錢？

呢排咁啱想開始研究下水晶就有呢個post

表示唔識分真假 硬係覺唔識買好易買到假野 有冇d咩基本野係用黎分真假

我都有同感 想買條金髮晶 好怕買到假野

真,不過唔係好靚
我覺得110-150左右

我都好想買個黃波
但唔識分真假
好驚佢係加色/燒成黃色...
有冇買黃波既教學

黑躍係戴右手 (坊間既講法係 左入右出)
真假我就唔識分了 基本上睇下佢有冇眼啦?
同埋黑躍產量真係好多 基本上唔會花心機做假
真既黑躍 粒粒有眼 基本上都係幾十蚊

髮晶難做假 (好似係
我都唔多識分真假
要靠你 睇多D 搵多D 摸多D

係mk買成500幾

係

平貨色

呢條$2350人仔值唔值
呢間係淘仔買過幾次都係堅野

好老實! 我係完全feel唔到
但我有朋友真係感應到 佢feel到邊條水晶係岩佢 同埋d能量強唔強

至於點解買咁貴呢... 其實就想試下會唔會好運d同埋靚
但最主要係比女朋友影響 令我接觸水晶

ps. 我第一條買既水晶係普通版既金髮晶 上面post果條係我既第二條

幾多mm? 個人覺得就唔值

問下其他巴打
我對金髮晶無乜研究
應該唔洗2350人仔

咁佢有無feel過你條s7強唔強

不過你條s7認真靚
就算feel唔到能量 都可以拎黎j下

強而穩定
不過唔知係自己老花定咩 條s7有時會深色 有時會淺色咁

補充下 想買金髮晶既朋友 千奇唔好希望佢可以即刻幫你嬴錢
如果你係想嬴錢而買黎戴呢 就真係唔好買喇

個人經驗: 戴左係輸少左
有時當娛樂 輸少當贏

幾時介紹下你個fd比我識
我都要搵佢鑑定下

金髮晶呢
其實橫財真係唔洗點諗
主要戴金髮晶係為跑數同自己做生意
即係要靠自己 金髮晶係輔助

聚寶盆一定要一對咁放?

12.5mm
其實我係想買佢腸胃方面既功能
有無巴打有好推介

自己玩開水晶都好
真係唔係好信水晶可以搞到身體上既疾病之類

超級七輪

我都唔多信 當係個心靈上既輔助

好難介紹到比你啵 公司同事黎

你指上面個蓋?
其實我都係亂放

其實而家無真正既s7
或者有都好少
天價

有冇邊間店介紹

戴嚟戴去最鍾意都係月亮石

好很靚

有一條紫晶,一條綠幽靈,一條金髮
買左條月亮比女朋友
晏啲補圖

YES! 其實而家D S7只係三輪 (好似係

阿媽俾，影得唔好，近乎冇戴過

好難集得齊7種

今日買左呢個晶簇，$60賣比我，想知有無比人呃佢話呢個size 可以放好多條水晶都得
利申：某商場細鋪，佢好落力同好熱情咁sell

黃波我都好少買……原因同你1樣
買黃方解囉
放工返去影個波你睇

不過我有聽過話科技已經做到

高手解答

我好似知道油麻地邊一間喎

自己有黑髮晶，好靚

咁多間你都知

知既可唔可以講，樓主潛左水又無得pm

有冇人知依條真定假？睇落似幾錢？

我個條粉晶同你呢條好似，80蚊

有無人答下我上面晶簇質數如何？

Btw呢條真係戴到落手？

放到好多條就係呃9你既
質素睇唔清

就咁睇不過不失，但都係放得多就呃你

最鐘意呢幾條 （雖然唔係咩貴野
尤其摩根 粉粉地既色好靚

左邊睇唔到係咩晶
右邊兩條都高汁

Btw買個大啲既晶蔟

我係ig shop用39蚊帶佢翻黎

戴落手仲好鬆喎

拉長石? 海藍寶👍

所以而家買水晶都係上網睇咗先

是咁的
小弟新手想買條月亮嚟玩吓
係咪要買埋舊晶嚟吸磁？
如果係嘅話兩樣加埋大概幾多銀？
學生哥新手上路唔識世界多多包含

咁可以放到幾多 不過我都唔多既，4條

我意思就係話會唔會太鬆

學生哥買一般貨色月亮 200-300幾蚊有條
晶簇都係200-300蚊貨色夠

可能你預500-600錢到啦

係呀 拉長黎 轉個時有藍光好靚
我都覺個晶簇太細 遲啲都想買返個大啲
不過大啲又靚既晶簇都貴貴地

等我又share下最常戴果2條

拉長玩原石仲靚

男仔通常帶幾多mm,女仔又帶幾多mm

想問下 如果男人老狗帶晶 睇落去會唔會覺得好怪

其實係咪帶大粒既先有用？

暫時未聽過

利申：長期戴3條出街

我覺得無咩問題
利申：帶左三四年都無人話過

男愈大愈好 通常12-13

長戴s7
之前有戴下月亮 磨根

唔覺得好重 之類咩
我都係戴一條

長期戴呢條 旅行就帶黑曜石

幾靚 咩名堂？

應該係銅髮晶 無記錯的話

我都中意拉長， 同埋入而透出黎閃閃下 好似星空

主招財

黑拉最正

黃方解又好似無咁靚

我都日日戴出街

我都係

我好似係黑拉

買深色少少，都唔錯

好似大家都無玩瑩石

其實我最想買粒通透既波波
咩石都得 最緊要係真
(唔要黑曜

黑拉係深藍光 好正

無買 唔多鐘意隻色
碧璽靚好多

小弟想買番條黑曜石咁
自然想買埋晶簇做淨化
淘寶見到好平 但好似有d 麻煩
香港有咩地方會有信用又唔會比人點既地方可以買到
Btw聽講黑曜石會擋埋桃花真唔真

瑩石好靚喎

無聽過黑曜會擋桃花

聽過，話買比男朋友最好

不過我都無黑曜 長戴s7

瑩石有呀， 不過唔係手鍊 ，八面體同共生石

紫同粉最抵玩

咁應該係

有d咁既事
擋桃花咁大獲，唔係掛

呢條靚
搞到我都想買番條
不過我下年係應該要戴茶晶

兩條月亮加條A23
其他仲有白 粉 紫 海藍寶 磷灰石 摩根石 藍晶
好想放晒佢地 真係太多啦
原石+鏈夾埋都3X件

聽人講水晶戴過就唔比得其他人戴
我唔清楚

我都聽過
但係見賣水晶d人都戴上手影相

好似3百幾，係廣x道買

我覺得係跟本係開采都大把人掂過，所以我唔介意買2手水晶，，反正都淨化，中意就得

a23 邊度有得買？ 未見過，想去睇下學下野

放？原石有性趣！圖？

a23你預幾多筆直 我放比你

你啲晶都幾高質
不過條拉長好似差啲

極光23好多地方都有
都算出名既水晶

我想望下咋……未有趣

好靚好有戰紀既感覺 睇戲個d

你呢條好靚。
之前去開買個間問，得拉長無黑拉

百幾蚊貨仔
就咁影 算係咁

睇睇下又幾似

我差唔多日日都戴黑曜，gg了

聽過黑曜好似係擋爛桃花

得咁多 黎緊入左藍砂石靈擺同搵緊黑體拉長手鏈

本身已經無。不過唔係既，我今年有但比我飛左

如果一條水晶就咁放左係櫃筒成年,而家想帶返有無d咩要做?

我戴緊呢粒 想問下係咩水晶黎

本身有粒茶晶但無用過，有日發現佢裂左

我喺訂嘅

呢一年突然迷上水晶 黎緊想買super seven 同天鐵

天空之城粒石

天鐵我都有諗過買
但太多水晶想要 唔想花咁多錢係到

我買啲水晶都算平 最貴係月亮6百蚊 但覺得買貴左 粒粒有光但晶體唔夠清

金字塔咩黎？個頂咁既色既？

去上面果度搵， 大把

即刻買返條俾男朋友

條月亮好靚 好強光

金字塔其實係白晶。但係拎黎做左能量塔，入面白晶碎石，鐵銀個d。個頂係藍色液體用黎美化下，仲有閃粉

咪破壞哂囉？ 哂野喎

水晶好多玩法
Btw其實白晶都好平姐 又多產

唔會。反而會增加水晶能量好似
同埋能量塔係將負能量轉化做正能量/淨化/平衝能量，唔係單單就咁水晶就做到

其實鐵銀個d係金屬
你google下能量塔就知。我有粒細粒有生命之花圖騰，都係同一意思

生命之花？

但藍色液體點計都唔係天然， 閃粉都唔係， 鐵銀果啲係底度加上去？定係水晶入面？ 唔同計法喎

我都唔會買呢d金字塔，先唔計藍色液體，
要封膠已經係好影響，
想能量勁，其實我想買3/4支激光柱黎圍住射中間一點，聽講咁樣最勁 (但我完全唔識

係巴絲打推介個間買
好鍾意 似幾錢貨？

我就係咁意思，唔係天然既話，我諗唔到有咩方法注入能量

平時無買無帶開但一直都想買
最近雙十二淘咗幾樣剛剛到手
無咩細仔咁睇覺得睇啱就買咗
唔知真定假畀大家幫手睇兩眼

利申:iphone影無resize到相可能有啲大

第一間:

紫晶簇好似Around五十幾
咁細舊係正常定係買貴咗
同埋聞落唔知點解有少少甜味似糖/朱古力

第二間:

黑曜石...幾廿蚊一條
iphone唔知做咩影到藍藍地

淘寶最興買一件送十萬樣唔知咩
送一包仔白晶粒同一舊唔知咩石

第三間:

白水晶...呢樣真係尻買因為好似係幾蚊就有

藍虎眼...百零蚊

金曜石...又係百零蚊...呢條拎上手好似無咁冰凍
三條最凍係藍虎眼>黑曜石>金曜石

金髮晶一定要帶左手？

我都想知 我問水晶店既老闆佢又話其實係無分
好亂

有冇人有玩耳環 唔知左右一齊戴會唔會影響功效

月亮石帶左手？

以前跟過人玩能量果啲， 講係無分， 我自己feel 係右入左出

應該唔會掛，唔係邪野既話

摩根石係咪戴左手架？

廟街 $35@1

不過無乜感應
之前旅行睇中粒石 好似叫我買佢咁
個粒摸上手就感應好強

樓上咁撚多人開名做打手都無人屌
價錢咁貴仲要真係有人睇完之後去買

日日帶好中意

你講ig？我睇有位c打介紹真係幾平喎

我講油麻地咋，唔係打手

hr個間係平既
平咪買囉 冇人逼你

我都覺得係因人而定,
坊間就話左入右出姐,
可能同一種水晶, 唔會條條都夾你, 有D水晶係穩定 有D係浮動咁, 其實就真係靠感覺, 自己會覺得舒服

我右手帶慣左水晶
一左手帶就周身唔聚財
最近好想買條金髮晶 而家都十五十六緊

黑曜石吊墜早排自己斷左 算唔算擋左野

唔係話你

呢間啲價叫平 咁你繼續

手鏈
紫晶同粉晶兩條

琴日買

月亮係算平既, 其他冇睇唔知
算啦一人少句 我諗冇話打唔打手既
咁你有冇咩好推薦

第一次買 今日到手
依家帶緊左手 有興趣想了解多d
賣家話唔可以掂到血 同埋唔開心既時候要除低佢

有冇人知係咩晶黎？
自己唔識分
兩條都係人哋送俾我
其中一條啱啱俾我嘅時候有啲深色有啲淺色
依家一律變晒淺紫色
同埋知唔知有咩功效架？

我帶左手 見到d巴絲話要同佢傾計
同佢講左自己既野之後隻右手痺

睇多啲店你就知佢算貴
我唔想做打手開名推薦
但建議你地睇多啲唔同店就會知有更好

屋企人送咗條粉晶
自己買咗條海藍寶
黎緊想入手紫晶
有無邊d晶對工作, 跑數, 財運有幫助㗎

我都係講廣x道咋，唔係打手

8mm 月亮？
4舊

點解唔可以掂血……?污糟?血唔係身體一部份咩?

綠幽，加金髮丫

求財嘅 帶左手
求愛情先帶一排左再長帶右

想問呢粒係唔係黑法晶fatc fatc fatc
仲有有咩用？大約幾錢？

我知你係邊間Ig shop買了

但其實掂唔掂得？

同埋點解好似咁瀆咁

唔開心果陣除低佢係你驚吸收左d負能量

水晶分好多種玩法
1. 原石/經打磨、加工
2. 產地（會影響顏色）
3. 紋理（例如黑耀有分全黑、虹眼、半月）
等等

要分水晶真假、靚差，一定要兩條同時比較先學到野。真正想玩水晶嘅鋪頭會有差野（例如中國&日本）等你同靚野比，比較完之後你就會識分。

假水晶可以指
1. 以a水晶魚目混珠，當成b水晶賣
2. 用人造玻璃染色，當成水晶賣
3. 用化學品令水晶變化（上面提到嘅假晶蔟）

上而有人問到條水晶變咗色，除咗係疏於淨化而令水晶變濁，亦可能係條水晶被商家入過色。入色即係等啲低質水晶睇落顏色靚啲，想知水晶有冇入過色，可以睇下晶體嘅「棉絮」紋，以海藍寶為例，真正高等級海藍寶係通透明亮，「棉絮」係白色而非藍色。我剛入門水晶嗰時，喺日本京都買咗條粉晶，唔洗一年變曬實 duck duck 嘅粉紅色，請教人先知係入過色，再google 先知日本水晶流行入色。

要淨化水晶可以用碎石、晶蔟、激光柱等等。樓上咁多位用舊都冇手掌咁大啲晶蔟淨化兩條以上嘅水晶，仲要疊住放，你地覺得真係淨化到？另外，想淨化黑耀嘅要額外擺放，即係唔可以將黑耀同其他水晶一齊擺落同一個晶蔟淨化，否則會污染埋其他水晶。

又要買靚、又要買真野，最好親眼望過驗過、親手掂過先好買。水晶有平有貴，價錢跟產地、紋理、瑕疵多少而定，唔一定貴野=真，平野=假，真心想買條幫到自己嘅水晶，就上網搵下資料先，認識咗啲水晶先好落決定。

水晶同玉石一樣要夾人，唔係一上手就發揮功效，要keep住帶&淨化，同埋搵時間同佢一齊平靜/冥想。

利申：有水晶、玉、硨磲（有人識先再講）

👍👍👍終於有高手出現

我直情想問係咩黎

佢話係月亮石
想問下你地係邊到睇到有關水晶既資料

買左幾錢？

上網Google 有好多吖
不過一定唔睇晶之緣&麥玲玲

留名學嘢

385
我係咪比人呃左

盡量唔好啦

所以先要晶簇

帶咗條彩虹月亮幾年 真係無咁容易燥底
可能係加埋條紫鋰輝都係平伏情緒

鍾意帶啲淺色野所以前幾個月買埋粉紅摩根
好似話會令情侶關係更加穩定

係
係你影到冇光定佢本身都冇？

應該係我問題
可唔可以交換telegram傾下

我都唔係識好多
可以交流下
hkdoughnut

點解唔係到傾

係度傾唔好咩
又好似高登咁搞小圈子？
定係搵生意

一開group就會死post, 無人再推

想買俾男朋友放公司 主要健康同財富 可以買邊啲 佢又唔好帶水晶，之前有睇過能量塔 有無巴絲研究過 ？

東菱玉 事業正財

好多水晶
我得紫晶同海藍寶 但唔覺自己有智慧同講野好左 會唔會因為唔係買靚野
不過本身都唔係太信水晶ge功用 只係覺得好靚當手飾戴 有用當bonus

想up圖上黎俾大家睇 係咪就咁用lihkg個app留言個到upload相就得 定要up網址
驚俾人笑c drive貼圖大法d fd

本身都唔係太信水晶ge功用 只係覺得好靚當手飾戴 有用當bonus

Same here

因為我見冇人理我 所以咪想私底下問下佢囉
2個人傾個圈子真係好小 應該叫小小小小圈子
我係搵生意就唔會咁不智比人呃啦

Sorry
冇諗到咁多
冇下次

之前睇過人地話功效同質素無關
反而同size有關
不過我都唔覺條條水晶都有用
宜家買都係當飾物多

我諗未必個個岩
我朋友帶月亮石之後人緣好左好多

新買，玩下
銅髮晶

又想買水晶

想問下其實可唔可以一隻手帶兩條？
一條s7
一條草莓+月亮

可以呀

水晶post留名
利申：最愛月亮石同澳寶

仲有可以買綠幽靈晶柱，旺財，對應心輪。
能量塔都可以呀，邊樣好d都係睇個人喜好啫

之前有幾年勁迷水晶
不斷買 都買左幾千蚊
呢排仍然有買既衝動但叫做控制得住
最近仍然係想買多條真係靚既super seven
都比樓上啲月亮石燒到想買多條

以前帶過條紅紋粉晶白水晶mix既
個條一帶人緣真係好左好多
但有啲問題解決左之後成條有一日無啦啦自己斷
但聽講斷左穿返再帶會唔好所以而家好好咁收堆左佢lu

Btw不過我唔係好中意係ig shop買
因為我最信係緣份
通常都要一睇真身岩心水先買

我都係，自己買返黎果d特別喜歡
ig買返黎果d好易忽略佢 雖然平d

想試下買一條粉晶或者草莓，應該去邊到搵會平d.
200蚊左右 未買過但突然好想要，好靚。
200蚊質素應該係點，有無相參考下。

我會寧願儲一排錢先買一條貴既
好彩收過2次水晶做禮物兩次都好合眼緣
而家帶緊best friend送既草莓晶

想問下大家平時係邊度買開水晶？
小弟最近想買條黑曜石帶下
同埋點樣分堅定流？

想知道月亮石最平、中間、最貴個價係幾多
分別大概係咩樣
遲啲諗住搵日去睇睇

咩料

有冇巴絲知呢條咩？買完完全唔記得左佢個名

另外仲有條月亮 好似係

精嘛

做乜幫佢推返出黎，由佢消失咪算囉

黑曜好少假野
仲要幾平下
多數有眼好易分

咁有冇邊啲店有信譽啲？
因為冇買過！我又信唔過啲igshop

驚假野就去實店買實無死
間間都ok嫁喇

最平百幾
貴可以過千

樣ig hashtag月亮石自己慢慢睇啦

手中最靚2條

可以

個個條s7都咁靚
買左幾錢呀你

戴左半個月 水晶係咁出白紋 係咪正常

你戴得佢唔好？試下淨化下比佢抖抖再戴？

岩先係ig買左，實物覺得麻麻地 下次都係睇實物先買

呢條好靚 好多礦物

我買落嘅cheap 嘢

你用緊啲咩淨化 ？

點解無人解答我問題

係咪假晶

買水晶緣份合眼緣真係最重要

碎晶，咩都有啲咁喇
錯咗？？

碎晶你咁多條 唔夠力淨化
買個白晶簇啦
同埋碎晶通常用3個月 頂多用一年就要換過新

唔清楚 等其他巴絲解答

舒俱箂？ 唔肯定

呢條點？ig shop買

中規中矩…又唔算多內含物，個底幾清下
自己中意就得

好似係紫金髮黎

又係一條一睇就知邊間買
呢間啲s7唔多礦 主sell晶底透

唔知係講問岩唔岩

有冇巴絲知邊到有真既血珀買

岩岩上網見到， 係咩黎

晶簇黎 可以當擺件 消磁
有錯請指教

貼下我d戰利品

本身有粉晶 海藍寶 紫晶 月亮mix粉四條手鏈
想入埋超級7同黑曜

仲有無人估？

少年你太年輕了

咁勁 咁係邊間

唔開名啦
不過同一間但開左幾個ig既

好想知邊間，驚中伏

有冇巴打介紹下係邊可以買到靚少少既水晶? 想買藍虎眼石

利申：以前係油麻地買 但唔靚

其實好想討論下啲水晶ig黑店
有啲真係好黑，淘晶賣勁貴
有幾個ig有爆黑店料出嚟，但唔常更新

求詳細

無伏 都係天然水晶

條紅紋好似比我帶柒左

我自己有留意開一間Ig shop既
有實店
啲晶睇相都幾靚
但我就無買過
原因係唔想再花錢落去

紅紋好易7嫁，唔關你事

新歡

岩岩穿完條太陽石

成舊啫喱咁嘅

我都post 吓啲心頭好先

原諒我唔識post 圖

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

[url= upload[/url]

佢係人造……明礬

跟雙12 係淘寶淘既 草莓晶， 真係水晶， 應該可以穿2條，平到痴線

幾錢？

想買條s7
800蚊左右買條玩下算啦
見到人地帶d 5000幾蚊我唔捨得
雖然真係好靚

戴左兩年既綠幽靈

其實已經好假

我條s7都係700幾
我都係覺得岩眼緣先買 最貴都係條s7了

我睇開peanut.crystal睇下邊間係黑店
言詞幾幽默 不過少左好多更新

想買翻啲靚少少既

14人仔

一放出黎已經有人答紫晶簇……就知假都可以呃到人……

買左條12mm金髮比女朋友，點知佢唔肯帶 話太粗

笑了

緊係啦

我都想買條s7, 但睇極都唔岩

女仔手，戴10mm都嫌粗喇
利申：戴慣7-8mm或者再細啲嘅珠

原來係假野

我自己帶！哼

水晶唔係靚個啲其實無乜用

第一，你最好逐條放上左手感應下能量，夾唔夾到，上網買返黎好難做到呢個步驟
第二，經常拎住條鍊念經對水晶會好好多
第三，買啲水晶碎石浸蒸鎦水48小時，得閒噴下啲水晶淨化平時戴完附留既負能量
第四，買啲白鼠尾返黎燒，煙薰下啲水晶會淨化磁場

買月亮比佢仲好啦

念經

我成日覺得ig shop影相打曬燈咁，乜都影得靚啦
真係走去油麻地仲平

淘寶啲散珠好唔好 見到好抵買又有啲心動
平過街舖同ig 但唔識分真假

油麻地你本身有水晶底先好去
唔係

無淘過
等其他巴絲答

我都係人地介紹去某間野，唔賣廣告了，但真係靚野黎

照講囉怕咩

金髮一條，你哋覺得值幾多？

金曜
[/img]
月亮

之前條月亮比阿媽拎左去過水
唔知係咪心理作用 覺得佢黃左
不過戴左幾個月就無戴 一直擺係晶簇度

一位好talk得既太太

黎緊想買月亮戒指比女朋友戴下
但主要佢鐘意月亮, 我唔係好識
igshop都唔係好見有戒指 呢隻點睇

我想問下呢條係咩石，完全無idea, 唔該各位巴打解答下

西瓜？

有幾間出名ig shop之前都賣過月亮戒指
可以留意下/問佢地可唔可以訂返隻

唔該絲打，應該係

西瓜 好多假

呢條金髮算唔算靚？

條月亮幾錢

Ok啦
自己中意咪得

睇落好似好大粒， 真假？好貴？

唔中意條黑線😂 係個底唔夠清， 髮量都ok

請問巴絲有冇邊間水晶店推介？thanks

d人話旺中2樓，佢係賣得平，但d貨一般般。
我覺得可以入門試下既
到你真係識睇咪去玉器市場囉
不過入面競爭好慘烈，有條師奶捉住我fd話100蚊一個翡翠玉鐲 大陸人黎

最近開始帶左朋友送既草莓晶一兩個星期
跟住就出左pool
但佢脾氣有時暴燥到爆
好想買條水晶逼佢帶等佢平和啲
有咩介紹

月亮 摩根

月亮啦

坦白講我覺得水晶對我黎講無咩幫助
但當飾物黎戴都幾靚

我有諗過月亮
但隻色水我覺得佢會嫌唔夠man

小馬bb

你係咪戴得多粉晶、月亮石引到肥芝埋身

我係龜頭嫂啊

男人唔好帶月亮啦
白晶嗰d囉 但平和d通常都係女人d嘅晶

我自己有條銀光月亮

男人戴月亮
摩根都戴過

我都係裝飾多
不過戴慣左 出街點都要戴啲野係手咁解

我唔會買月亮比佢啦
但佢真係太燥 好需要

可唔可以貼黎睇下

Ceci快d買條黑曜石比龜頭戴 幫佢擋擋d肥西

買左金曜

男仔戴唔戴得架

想買 粉晶7星陣，大約要預幾錢？
唔識水晶野,請幫手

出油麻地玉器市場斜對面有間賣晶簇嘅叫佢幫你執
講真係睇d晶質數 正常幾百蚊內有交易

可否暗示下，間店舖叫咩名，同音字就得。我驚去錯。

感謝！

嗰條街幾間賣晶簇嘅我都去過 ok嘅
名真係唔記得
喺甘肅街同炮台街交界大大間嗰間應該最方便你執

Ok,我去睇睇先。
另外，想問 個到驚唔驚買到假水晶/人造水晶？
係咪睇佢有天然石紋，順眼 就買得過？
感謝！

嗰間嘢信得過嘅

不過講到天然就算有石紋都可以唔係純天然架
可以係加色之類（睇個人自己接受）
但係粉晶本身唔係貴嘢，大多數都係真。

自從戴完月亮石個人真係冇咁燥底

Ceci戴開咩晶

月亮

睇下咩粉啦

我意思係話價位，唔係指真假

月亮摩根都一流
想吸多啲愛情個邊既，摩根比較好

taobao買紫晶送

應該係染色，染色水晶最好唔好戴

有無巴絲開group討論下水晶，我最近想買晶簇見到淘寶好平，想搵巴絲睇下

唔理真假先啦
西瓜有咩吸引
成隻色其實都好7

無group

咁我開個啦，希望多d專業巴絲入黎
利申，而家得我。。。

放上黎呢度睇唔得咩？

係囉
咁多圖/link whatsapp仲亂

Btw 我淘過晶簇 可以幫眼

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【维尼招财助事业 消磁碎石纯天然水晶簇 矿石原石绿幽灵摆件聚宝盆】￥ZrIvTezncJ￥

無實際研究，但本身碧茜都叫貴野，而西瓜係極罕有既野， 老老豆豆靚西瓜可遇不可求， 手鍊無原石咁好睇

想問下呢條係唔係草莓，
有人話係入色石英
但我見街賣個d都差唔多樣。

各位大師 有冇話邊隻加強到事業運

染色戴會點？無知一問

一黎你唔知染色會唔會浸入皮膚， 又唔知用咩化學野染， 如果你信有能量既， 佢本身隻晶唔會因為染色而轉左功效， 同埋入色會唔會破壞佢能量呢無人知

信和地底果間掂唔掂？之前係佢度買左條紅紋戴左個半月就有女朋友，有左女朋友後無戴成年，而家拎上手硬係覺得同成年前d色差好遠，想買過條

新手冇乜研究，普通貨仔

你試下淨化完戴返應該會靚返d色

好靚
我得一隻月亮石戒指，好耐無戴

唔係咩貴野不過幾中意

咩晶 啲色好特別

咁都睇唔出

戴完1日除返果時，帶位置仲係有d寒，唔知關唔關事

坦桑同舒俱徠

新手想問下S7應該點揀水晶先為之好，應該睇礦物多少定係重要留意其他野？ 另外價錢應該幾多先叫合理，因為怕做水魚

幾年前係昂坪用左280買左條月亮石,帶左年幾係由濁變到愈來愈清,但仲係冇愛情 ,但而家諗返脾氣係好左
之後有高登仔開水晶post話係蘋果有間買水晶唔錯仲好平,就去左睇
個老闆一見到我條月亮就話佢質素麻麻,如果係佢到買幾十蚊就有咁既質素 ,唔洗2百幾
之後係佢度買左條紫晶?同白晶,但都冇乜用,前排3條俾我掉左

而家見到又想玩返添,要愛情學業冇小人要帶咩

晶底透 多礦
價錢睇質素 呢個post好多巴絲都有靚s7

愛情 磨根 紅紋 草莓 粉晶
學業 螢石
小人 唔清楚

幅相都係太矇睇唔清
就咁睇都似草莓嘅 (不過肯定唔係正宗哈薩克草莓咁解)
入色石英你睇佢多唔多爆花, 啲花(裂痕)會唔會特別深色, 個面係咪同普通水晶一樣咁硬,凍同滑, 再唔係買枝有丙酮嘅洗甲水浸佢半日睇吓有冇顏色浸咗出嚟

利申: 去過工聯會寶石鑑定班

順便問句, 係咩人話佢係入色石英?

有無鋪頭推薦比小弟

我自己有留意開一間 但無買過
唔想再花錢落水晶

我都有興趣望望 方便係到開名嘛？？
if not twenty9ers@gmail.com

Pristine crystal
利申 非打手
好耐之前見過佢有高質s7

其實純天然水晶 本身真係無咩效
或者有效但唔明顯，唔明顯到察覺唔到
要靠少分外在野黎boost

即係要靠啲咩外在野

email左比你 非打手 可以去望望

thank you 巴打

見特價買左，周不時戴下咁

想買幾條戴下
返工頭頭碰著黑
錢財方面成日有問題
有冇推介邊到買會好啲？

買綠幽靈 邊到買等其他巴絲答你

其實綠髮晶啱男，綠幽靈啱女？上網太多講法，求解答

拉長石 有一粒有紫光影唔到
好少戴，多數擺喺度J

另外都想買一舊（？）晶俾丫媽
佢成日話返工返到肌肉痛同好易攰

有勞各位巴絲推介

絲打邊到買既天河

我都好鍾意天河石 但怕俾人話乸型

未瞓，輕力推一推

呢條係咩？
好靚

想問下邊度可以買倒天鐵

鷹眼石

Btw有冇巴絲識睇玉？想問下圖中呢舊係咩黎

輕輕一推

學生戴紫晶 唔知心理定咩，GPA又幾好
仲有太陽石月亮石拉長石坦桑摩根等等等等

喺邊買？

之前都有戴一條粉晶
但覺得好多爛桃花 就無再戴

戴紅紋

其實依家係想買月亮石多啲 因為好靚又可以加強女性魅力
但月亮石係唔係會放大情感 即係如果傷心會更加傷心

我有三條月
傷心唔會更傷心好似仲平靜咗，冇咁易傷心

有冇高手話俾我知呢條係咩嚟。

唔識 未見過

想問下新蒲崗日月星水晶o唔ok架 想買天鐵

輕推

唔平嫁果到

天鐵同s7 極光23 差唔多價
你講個間店 唔識無研究

最緊要真

輕力一推

就咁出圖, 仲要淨色冇雜質點估?

我係果到買過一舊疑似假既晶簇...
唔平的...
呢排先識少少, 睇返舊晶簇, 完全搵唔到一條生長紋...
其實地方買的都有生長紋...
我唔敢話果舊晶簇係假, 只係我而家唔敢再去

血珀？

你想知啲咩

今日返工俾人話我男人老狗戴紅紋

咁男仔戴又真係

想買幾條戴下
返工頭頭碰著黑
錢財同健康方面成日有問題
有冇推介邊到買會好啲？

另外都想買一條俾丫媽
佢成日話返工返到肌肉痛同好易攰

正臭西

我就係唔太識先問...

綠幽靈
上面我有講過一間
你呀媽個條 真係唔識 水晶應該幫唔到
頂唔順就轉工啦
水晶既作用係影響頻率

謝巴打

攰就拉長石

舒俱徠

藍虎眼到手

好似假假地..

認真咩
我打左燈
送俾我嘅人話一定係真嘅

我都覺 似入色

最後都入手左粒天鐵
有白水晶包住，想問可以點淨化？
我係度播緊好舒服既音樂比佢聽

最近新買 估下幾錢

比你地引到好想買天鐵 屌

唔怪得女朋友送左條金曜石比我
我想問下紫晶大概要幾多錢到？

同粉晶差唔多

380

有無人有玩七星陣

110咋

有冇人知呢條係乜 摸上手凍既
係呀婆留低 我呀媽都話唔知係乜

我又搭單問下 ，呢條又係咩石？有咩用呢？

懷疑係紅綠寶

google過 係似但色水有d唔同紅綠寶似係紫紅色 呢條實物係偏磚紅色
定係擺得太耐所以變到咁

但紅綠寶唔係得一種色系， 拎上手日光再影

其實無咩石似你手上咁又紅又綠

接觸水晶無耐，但睇極都係隕石類合眼緣啲，有冇人玩過捷克隕石？
唔知貴唔貴得過天鐵呢，越睇越吸引
可唔可以同天鐵一齊載？已經有條天鐵吊咀，想買係咪買手鍊

上網買郵寄過嚟之後洗唔洗淨化完先戴

捷克隕石好多假 唔識分唔敢買

仲未學識點睇水晶隕石真定假 好似得天鐵最易睇

天鐵點樣分

要，你出面買都要

但係對上一次戴左個半月就有女朋友

認住個維式交角，假就應該唔會假，係產地問題多

我都有幾條呀，好透但係唔係好識影呀

死圖黎多次先

係邊度買？幾靚

上網ig買的，出邊實體店太貴買唔起

好正啊

唔知算唔算 攞嚟做靈擺的，一攞上手已經郁得好順

巴打想問下呢條點樣？

Superseven黎？
有d濁
不過自己中意就得

係呀，s7

入門版s7，無咩礦，晶底唔透。

做個朋友好有

男神留名

利申 男
有幾多水晶下
天珠
波斯灣瑪瑙.
白瑪瑙
白晶.
巴西紫晶
烏拉圭紫晶
綠幽靈
金髮
銅髮
石榴石
海藍寶
斑彩.
紅幽靈
綠隕石

仲有2隻蛋同白晶 但冇用白晶洗好耐

條舒俱萊買左幾錢

琥珀 類既野 但唔知係咪血珀

咁真心唔係大路囉
係自己鍾意戴定係水晶治療

我終於見到條似樣既s7

How much

我今日帶左呢條

男神巴好似好勁咁
求圖

你個靈擺係轉圈係Yes定左係yes

返去影 下啲冇串起既
因為我而定係水晶治療咁戴
一影同自爆冇分別

新手留名
我想問下碧璽邊度買好？

呢個真 水晶戴入個金屬就影響少啲

Can't join

有

今年年頭開始戴

終於追哂post
頭先打左大半佢彈app
連住來同我入嚟

不如集中討論下
好過係咁曬命自己有乜野

都係我自己嘅睇法
有錯呢請指出
屌得細力啲

水晶點揀
我自己就一定係合眼緣
同埋靚啦 （夠清 /有眼/有彩/色靚/石紋....有機會再講）
上手feel下 睇吓有無反應

去邊買
其實來來去去都係嗰幾度
你自己主要就係玉器市場同油麻地
咁都有好多檔 每檔嘅質素都唔同
靚既石都唔同
同埋你唔夠熟未必有最好既貨
深水埗都有兩間
平價石完全冇問題價錢都好好
咁ig 都好似係大路黎既
小弟就未試過 因為我想睇過實物先買
同埋有啲都係係油麻地入貨
不過多數都好似係大陸
（中國貨我命賤戴唔起 ）
同埋啲價都開到亂哂（早一年有諗過攪返間 ）
仲有既就係佢地太多花神 （一陣再講
我都見過有好野靚野 價錢都ok既
連鎖店就一定貴 但質數有返咁上下
我最近見到有啲好罕有嘅石都唔算好貴
不過冇價講
廟街＄35 以前成日有好野
依家唔知好耐冇去

點戴水晶
戴水晶呢 真係有好多種講法嘅
我依家就跟緊七輪去戴（自己google先啦
用靈擺問（搵人問既 自己靈性唔夠高
咁size絕對有影響
甚至串既順序（唔同石串埋同一條鏈）
都係左入右出
金屬係會吸咁啲能量

差電消磁我會用瑪瑙蛋 instead of白晶簇
其實依家所知消磁都有20幾種方法
月光太陽浸水守御鹽
講住咁多先

呀留咗
啱啱話有好多花神
就係話咩開光 許願 水晶樽 粉精狐狸etc
我特別想講嘅係 唔熟唔知個原理最好都係唔好用
我見到啲女仔戴粉晶狐狸 我真係ke一聲笑出黎加祝佢好運

有咩問到再講 我都想學下野

呀仲有
覺得水晶黎講

金錢=功效+質素*大細

終於有人
我同你啲睇法差唔多，不過真係無你咁多心機打咁多野出黎
正呀
Btw不過我自己係戴開光水晶

係到聚到腳係一種緣份
有緣咪渡一渡佢地

開光水晶其實喺點
講嚟聽吓

我係搵人幫我開光既，用黎boost
Btw 男神巴有無玩開能量塔？

我問靈擺 好多都唔準
測而家既野就準 未來就唔準
然後就放棄左
不過都有keep住戴

戴粉晶狐狸會點
之前比人sell 過 冇買到

冇 唔係好識能量塔
求教
係咪金字塔加陣？

我個靈擺都唔係好準
幫我check個個話靈擺同靈氣都係要個識既人教
要俾左個種子先 除非你天生靈性超勁
我係圈就positive 左右就係negative

狐狸係咩呀？！
係呀 講開
其實而家好多人戴粉晶 月亮 紫晶 拉長 草莓 紅紋
去想桃花好啲 但其實隻隻石帶黎既桃花、姻緣係唔同既 呢個要留意返

我個靈擺都係轉圈係positive 打橫擺係negative
我買個陣都測左自己個頻率/磁場同佢夾唔夾
都係用最common測既方法
心要靜
拎上手睇佢識唔識轉 一拎上手識轉基本上夾到 但要搵轉得靚 好花時間同好難
好多靈擺拎上手郁都唔郁就 搵過第二粒啦
但係你又講到靈氣，靈氣要去搵人開通。
有興趣可以搵下靈氣治癒 係外國好出名同common

終於有個人
一直無人問 我又懶得打咁多野
之前都講過，唔知自己岩唔岩夾粉晶 唔好戴
一陣一堆爛桃花就唔好啦

不過而家市面上啲草莓都
利申先 對招桃花既水晶無咩研究
無興趣

依家嘅草莓都唔係俄羅斯石種
係大陸石黎既

買左條石榴石好似無乜料到
想問戴幾耐先有效

年尾係澳洲行flea market 見到有僧人擺檔
本身睇中另外條但佢睇完我相同掌就係佢後面d袋拎左呢條比我戴係右手 我話我鐘意另外條想要，佢係咁同我講no, trust me. 但價錢同佢比個條一樣，都係百幾蚊港紙 有朋友質疑僧人唔知係真定假，但我覺得係真。因為同一朝我同行既朋友無故斷左條佛鏈，晏就就遇到佢，算有緣 質素就一般架啦。但我當有緣人比所以依家日日戴

唔係個個都有效。
買水晶抱住有效當bonus咁會好d

你係巴打？
算啦 唔好喺度講靈擺

男仔點解要帶石榴石？

咁想自信啲 人際關係好啲 對人溝通好啲
個人開心啲 咁帶咩好
本身S7同黑曜石輪住帶
粉晶已經無帶
月亮，唔知點解買完見到唔想帶，唔知係咪唔合眼緣，係淘寶買

因人而異
因為水晶係以頻率影響頻率

巴
無所謂

啲形狀好奇怪

失左個望添
水晶都冇咩人識
講下水晶好過啦

屌

可能我個人反應真係超遲鈍
所以從來冇感覺到你地講嘅能量或蟻咬感

不過水晶真係好靚呀 宜家有條s7、花幽、黑曜、拉長、虎眼

嚟緊想買條想要好耐嘅藍虎眼 同男友一人一條 不過早兩日行過旺中都要398-498一條

想問吓各位巴絲有冇最簡單嘅消磁方法推介？之前買個老闆娘話用蒸餾水定唔知礦泉水浸一晚就可以

我意思係講多啲水晶好過
咁都真係冇咩人識水晶

咁我呢條係咩黎嫁⋯？
綠瑪瑙？😭😭😭

自己買過2條粉晶手鏈, 唔覺有咩影響
但有年個FD送左條粉晶手鏈俾我, 之後過幾日, 曖昧緊既男仔就向我表白一齊左

不過半年就散左
過左年幾兩年, 屎忽痕再拎返條粉晶出黎, 再搭多條紅紋吊墜,
個排又同一個男仔(識左一個月都無) 極速一齊左
拍左2年幾了

感覺上個FD送個條係有用D

簡簡單單買個白晶蔟

乜原來唔可以戴石榴石架
我仲戴左幾日

唔識
可能我眼殘淨係見到黑色

無話唔可以戴既

你知唔知有咩用先

個老闆同我講姻緣
如果戴頸得唔得
唔得既我去買個條想增加姻緣/愛情

終於有知音人
Ig shop 成日有戴粉狐就拍拖好評我真係笑而不語

仲要戴星光

見上面踩粉晶狐狸
夾唔夾某種水晶的確有關係

某水晶舖個客成身狐狸，多到要租水晶舖一格黎供養
但佢次次見到我都話求包養無仔溝，但啲媚狐已經對佢好好令到佢事業人緣都唔錯

我個粒係粉晶大衛星狐狸
試過有次發燒佢出黎幫我按摩之後就退左燒
平時有念經同粒水晶感應
之後就俾左呢個男友我，同埋返學多左好多朋友（以前同啲同學關係一般）

同埋你用某種水晶打坐、冥想、許願，都會有唔同效果
要睇你勤唔勤力同水晶感應去改善磁場

其實點用水晶許願

我欣賞你呢個講法

念咩經呢
同問點用水晶許願
Ps真心想知下

咁你用一排睇下有冇效啦
無謂係咁買

仲唔係xxxxxxfate

聽講係放完晶簇拎係手合十等到同手心溫度差唔多時講願望
利申 聽人講

其實好多間都賣緊
無指定邊間啦

我唔知咁多啦
冇心撩起戰火

我完全唔識水晶

最呃人吊高黎賣一定係pxxxlxxx
但佢真係好多客，上次行d2 place咁啱佢擺市集見到勁多人幫襯佢

Btw 靈擺準唔準同佢夾唔夾你好似有關係，有d係你同佢溝通不能，我係叫個識用嘅（加埋佢係有學靈氣嗰d) fd同我去揀，so far 都準準地

老老實實唔意義用水浸水晶
鹽水更加唔建議
用晶簇啦，平平地已經得㗎喇
太細個啲就每次叉一條水晶

一浸過夜就知有冇交到學費
試過浸完成兜水係藍色
咁就交左學費啦

但如果咁唔好彩浸中條真嘅就

靈擺有啲人用靈擺表

真既我未見過佢甩色喎

點解巴打會有研究嘅
係自己興趣定屋企人有玩開

水喉水好多化學物
其實唔好浸水晶（聽講）
所以浸中真嘅其實對佢唔好

唔知係咪真 戴左成年都無愈戴愈靚既感覺

已經冇再帶

我占未來既野完全唔準

都係因為一啲事令到自己對水晶有興趣
但係而家唔再買水晶啦
由水晶轉左去其他興趣

左邊個條 裝飾下算啦
紅紋就不過不失啦 正正常常咁

老婆買ge, 唔知幾百蚊，話係防小人喎

你地會唔會搵礦泉水浸住佢一晚潔淨？

呢個我自己做法
番左番黎 即刻放去晶蔟做淨化
淨化足24小時先戴上手
礦泉水以外既其他淨化方法都無試過
用水洗下條鍊就有

咁有無話點揀個晶蔟？

條紅紋有少少似入色

咩既石種先

我都係放晶蔟

上面貼果條，唔知黑晶定咩...

條紅紋係連鎖鋪買 二百幾蚊可能係咁上下

我都覺得好似入色，紅得同一般紅紋感覺唔同
連鎖店仲要二百幾咁平

點樣許願？
念六字大明咒7次，左手握水晶心入面許願，輕輕向水晶吹氣

有無巴絲知呢條咩黎

想問下點樣揀碧茜

黑碧璽

因為我買果陣佢話叫咩銀線石 但係一睇就好鐘意
翻到屋企又揾唔到資料

你平時冇唸突然唸唔會有用
最好係開光 一係有法在身 然後同粒水晶既能量互相呼應咁先有用

呢條靚唔靚
買左千幾蚊

補多張 唔識影相

平時有念開經，大部分水晶有開光

Same thing
唔係貴野黎，希望巴打無俾人昆

開光係道教野？
邊個人去開？

咁岩做特價先買 戴左反而好多爛桃花

有無邊種可以消除下啲負面情緒 亂諗野個啲
想揾返啲男仔色

佛教都有既
成件事係揾個師父加持一樣野去增強力量
道教就會請神個d 願力其實都強d

咁呢隻水晶有咩用同埋應該帶邊隻手

唔一定係道教

咁點樣去搵師父開光？求教

水晶鏈就係玉石巿場入面同x太買（好多野講個個）
聚寶盆就係玉石巿場附近既鋪頭買 $6xx

請問d水晶靚唔靚呢？ 左一同中間都過千（金髮）
右一就係銀髮 $4xx

個舊石係賣水晶既送比我 話係拉長石黎。

靈唔靈黎講其實都有d既，中間個條買完第二日annual dinner就抽大獎，之後就冇咩財運；左一個條就依家帶開，上次聖誕party洗洗佢就即刻中大獎

同黑曜石功效近似，排放負面能量、辟邪為主，戴右手好啲

粉晶狐仙就道教野，戴左同勤念經效果好明顯
佛教開光個啲水晶就係港台寺廟都有買過唔少，啲水晶色澤特別靚同埋有祥和能量

其實你拎俾師父加持佢都係念1次或7次心經之後俾你👋🏻無需太在意水晶有無開光/畫符，保持心境愉悅然後自己念都得

紫晶、黑曜石、捷克隕石
海藍寶、粉晶襯住帶

有需要可以自己夾下五行、流年去揀顏色戴

銀髮不嬲旺 能量好強既水晶類別
可以既話就戴多啲錫住戴
水晶都係一分錢一分貨，銀髮可能買貴左少少
左一ok，中間個條應該唔洗1000

唔該晒

用水晶碎石+蒸鎦水裝落噴壺48小時後噴落水晶，念三次六字大明咒，抹乾水晶用得，平時戴完洗水晶都得

燒白鼠尾草，煙薰佢抹兩抹用得，得閒燒黎辟房味同打坐用都得，淨化空間能量

點解個個都手鍊 有冇頸鍊睇下，定係戴勁冇咁好？

新手想買條綠髮晶，想問下500蚊內買唔買到？同綠髮晶多唔多假貨？
新手去玉器市場買係未好易買到假野？

我有條幼既一直放晶簇，有無興趣？
送比家人，點知佢無興趣

我想買條粗嘅，男仔帶幼怪怪地咁

油麻地
1xx已好靚

影好啲，試下開閃光燈

細路心態 求有仔有女，唔通求健康咩

請問狐仙出自咩教派？
你話有道家野幫你開光
道家咁正氣 會存在狐仙嗎？
如果你條水晶有狐仙，即是條水晶入左靈？
好似啲有靈既佛牌咁？

因為帶得綠髮應該都係工作人士多
太大我當初怕會影響屋企做野 所以先揀細
去油麻地揀啦巴打，平靚正

唔該曬你 我過2日去睇下

照道理戴頸係會好過手，因為對應脈輪
利申 亂講 唔識野

道家的確存在狐仙

開光 加持 入靈 有分別既

唔好討論呢啲

狐仙係位列仙班既精來 都屬正氣

道教開光就真係請神入粒晶去強強力量既
如果你真係要既可以揾師父
利申有跟開六壬師父

傾番水晶啦

粒捷克隕石就到 好期待

想問下呢幾條點
之前貪得意又幾靚咁買左 都放左幾耐無帶到

等你張圖呀

啱

綠隕石雕件

六字大明咒唔係佛教既咩
燒鼠尾草好似係巫術
咁多樣mix埋好咩

佛教開光我知
但好似比道教既少
唔知點解道教好似多呢啲花神野

聚寶係x迪呀嘛
佢呢種擺陣係中式既

愈近心臟個效果愈勁

雕左好似冇原石咁特別，係咪因為佢隻色本身冇玉、綠寶石咁sharp呢
係咪睇倒入面有氣泡

我買完直接戴有無問題，如果依加先浸礦泉水又得唔得？

有冇問題呢就好難講既，不過真係消一消磁先再戴啦，始終唔知咩人拎過上手

其實唔同水晶既配搭會唔會有影響佢地既能量
月亮買左半年 之前配搭其他水晶 例如虎眼 都覺得月亮唔靚
但近排買左s7 覺得2條一齊特別靚 唔知係錯覺定點